好開心 , 終於見到森美仆街

我真係好開心

終於到你仆街 扮曬正人君子 你都有今日

森美大哥

平時道德高地 你咪又係一撚樣

夠膽就出嚟澄清 唔好龜縮

咩事....

如果個鄰居裝個智能防盜眼錄哂佢就fat fat lu
又唔知幾多十萬一條片

有冇人解釋下

淨係管理公司個大堂cctv 都fatfat

咩事呀?

強烈要求管理公司交出大堂CCTV記錄

留名睇抄車

我唔信大哥係呢啲咁嘅人

咩事？

邊個炒

到底一個黃心穎可以令幾多人仆街

朝朝早霸王都扮款 嗰朝聽佢講黑洞真係得啖笑

大哥

內容無交代到咩事

負皮上一頁

雖然想佢仆街，但我唔信

無證據 好難仆街

識貨之人揀sammy！Sammy揀野，正啊！

好想森美仆街x2

條7頭真係成日扮成熟 懶正經 又鐘意屌人串人

心諗真係on9 同呢d人做朋友真係晒9氣

唔撚明小儀點解可以對佢咁撚耐

乜撚野最想強姦既女藝人，仆街思想又扮正人君子

收皮啦屌你老母森美

Ps 森美1516 同 乜撚節目都無睇過

咩情況......

屌 究竟做乜撚嘢

豆豆終於等到今日啦

森美

自私精圍威喂

無證據講經咩

強烈要求大堂交出cctv以示森美清白

大家唔好跟車太貼

你知道唔知道有人見到你

完全估唔到森美都中
人心險惡

係咪比佢偽君子形象洗腦得太耐？

乜野事呀....

?

成班十足十啲小學雞係到圍爐傾
利申 唔知咩事

應該係 森美姦左樓豬老母？

真心估唔到903咁多打手

鄰居目擊黃心穎曾偕商台男主持煙韌返閨

原來講緊呢單....好心比埋LINK黎

幾多狗出黎護主

豆豆嬲到今日
古sir都無嬲咁耐啦 唔洗咁既

睇佢擺款扮晒好勁識好多野 仲扮晒正人君子 傷台大哥 個款就想嘔

相又無 得個up 咁快信到十足 同班師奶八婆有乜分別我話我親眼睇到佢地扑野都得啦

利申覺得佢地有啲野

有相/片先開post啦

相都無張你話佢同CY有路都得

成日有新人做dj
屌你老母森美句句疾9住晒 串9人
真係好撚黑人憎 死撚左去啦仆街 森美

睇下熱門幾個po就知啦

先唔講森美係咪真係有野

依家連相都冇張，樓主就當係，同啲八婆有咩分別

森美成日吋吋共 你都有今日

無話有分別

呢知世界無魚唔食貓嘅

唔理係咪
有合理懷疑點都扯落條仆街先啦
話唔定越揭越多

韓國都係一單揭多單

留名炒車

年青人 仲嬲緊呀？

呢場火燒到廣播道

唔係話幫森美。。
不過淨係咁樣戇up幾句都信都十足? 有咩証據？
無圖無片 我夠話我同賓穎搞埋啦

屌又唔講咩事 低質post

想睇下邊個炒得金d

不願透露姓名的鄰居9up兩句就入晒森美數
相都唔撚多張, 唔係不嬲冇圖冇真相架咩
咁樣同樓下街市d師奶有咩分別
就算森美有屌過, 冇相吹得佢脹咩
唔明可以點見到森美仆街

好出奇咩

我可唔可以唔同你講嘢？

炒車又何妨

看圖故事都好吖
圖都無張，UP 咩都得架啦

屈字堆

至少森美俾傳媒抹黑咗先 所以好爽？

岩呀
老鼠同sammi都無扑野證據
所以佢地都無扑過野

想知佢同美恩有冇路

好！

終於都有今日
呢個個仆街自大無極限
狗眼看人低
平時日日笑鳩人地
終於到佢！

就算係真都無人會信啦

就好似個佢樓下個管理員見到安心 一齊返屋企之後佢上來

同人講安心有路 有邊個會信

森美老婆係到嫁喎

老鼠同sammi扑野點解要有證據證明你睇
以為自己邊撚個

真
冇圖就唔好開post呃正皮
萬一人地清白咁點先?

雖然我都好想睇森美仆街

幕前partner應該無可能
不過Mayanne想痴森美上位做一線MC就一定ga啦

留名睇大哥記招

無證據即係9up 啦 佢地又無bb
我就唔覺得有扑野 唔洗你證明

一撚早知係咪森美啦 份報紙戴頭盔唔講姐 好似蘋果特登擠牙膏裝鳩人

大哥只是掩飾

垃圾
快撚啲死啦屌你老母

少爺占開post ?

岩呀
其實我同你老母都扑過野
你可能係我個仔
快d叫聲爸爸啦

兄妹真有趣

森美扑野係咪一路扑一路哈哈哈哈哈哈

Mayanne 似做節目效果啦
相信私底下完全唔係咁

陳強終於等到今日

成班on99
人地一句就信到十足十，打晒飛機，純文字討論

好大聲笑咗

宵夜尖終於可以上為了

借mayanne 上位姐, 邊個嗰期紅咪講邊個囉

有川先講啦

玩緊black magic?

唔知男結他手係邊個呢

×2，佢唔似咁唔小心嘅人

Mayanne有幾紅

學是學非中期

以前見到佢當小儀狗咁撚真係好睇唔過眼

片

垃圾9up都係想睇人仆街

X3 識貨之人睇佢唔順眼好耐
係就快撚啲po相

篇報導寫到咁, 唔信有貨後續爆料

我就唔信係森美梁志健 夠膽就攞cctv片 知情人士報料
哈哈哈哈哈哈哈哈

就係因為咁既原因囉

森美而家真係進退兩難
唔回應比人話身有屎
回應左又驚比蘋果擠牙膏

以為自己開左post

大哥班打手發緊功溝淡件事

樓主快d走啊

之前戀過腳啦

有片就直出
支持你既論點

森美唔會
利申公子會fans

又見到你 你係咪乜post都覆

樓主呢種人真係令我好反感
好似班師奶喺街市聽到啲八婆嘢一樣
聽到少少冇証冇據嘅消息就開始大肆炒作
周圍唱衰人
口吻已經一口咬定邊個有罪
好似已經係事實咁
冇撚嘢下話？
不如我都話係佢鄰居
成日見到有某中聯辦高層同佢十指緊扣添啦
樓主仲唔開post刷存在感？

利伸：
我都唔鐘意森美

Source ?

cctvb 不係想捧佢做did did 姐2.0 咩？

唔好話片，圖都無張
點叫人信

蘋果有片 一早出左 睇下係咪真都好

片面之詞當真都算 仲要只係猜測 冇實際指名
真係好撚低質

冇證有據就唱左人先，最後冇事就深潛扮冇事
連登有邊次唔係咁
求其搵個唔露面唔露名既人就作到故仔，
但又冇10足證據，500蚊真係好搵

樓主都冇講咩事, 可能佢真係睇到佢係街度仆左街姐

森美係男結他手？

冇睇過你又咁了解佢？ 我就真係完全冇留意唔識

您又好了解佢?

講道理反而俾人當森美打手

乜都冇睇就知佢係點危言聳聽咪你依d人

Haters真係唔用腦嫁？又係佢話冇睇過森美既野，但又話佢仆街，仲要反問返人

節目同電台都唔撚識分
你弱智架？

其實都冇人話真係, 但只係唔鍾意佢D態度

仲幫佢兜
你睇下#4
仆喺條街度為乜要澄清
仲要唔可以龜縮？
係咪要勇敢開記招表示自己懦弱叉錯腳？

證明有做就易 點證明無做
除非有第二個DJ認頭

真係唔知邊個先係打手，捉賊都要拿贓
求其有個人講兩句就傳到真一樣

咁係表示好乞人憎

淨係記得佢撐薯片

睇同聽都唔識分
你弱能架？

花生

小心跟車太貼

大哥

但係老實，如果早霸王無咗佢得返小儀我係唔會聽，悶撚到仆街

留名睇兒登仔炒車

希望大哥冇事

森：法官閣下……

無證無據9 up 鄰居話賓穎幫我過我含撚 唔通又上頭條

聽Marco +阿正都ok嘅 仲係西瓜嗰陣真係好撚垃圾

諗多咗
你仆先都未輪到佢仆
除非有片

無證據點會仆街

條撚樣醒過甩尾 點會咁易比你捉到痛腳 唔係點由一個DJ仔做到今時今日成就

成個po啲人都係有罪推定咁款
要森美出嚟澄清啲乜？
乜鳩證據都冇 連個鄰居係男定女都唔知 是但up幾句就信到十足 叫人出嚟澄清唔好龜縮
乜source都冇 見到係唔順眼嘅人就屈左先算

其實成個post重點係咩？

唔覺MARCO蠢過佢
係森美成日無理取罵串佢
玩遊戲個part成日鳩屈marco輸完全體驗到森美個種仆街性格

細個都會聽佢d電台節目,因為覺得佢個人好正氣識好多野,係講野串左小小
但自從06年側田比人影到佢甩頭髮之後，有次佢係森美移動笑側田，話咩行年宵會送個吹氣側田頭殼頂公仔比你呀哈哈哈哈
我即刻變左好討厭佢，覺得佢講笑已經超出晒底線，心諗洗唔撚洗笑人地個身體特徵咁冇家教呀（當然佢梗撚係覺得自己冇問題啦）
之前仲要係果個咩真人show條片話個靚仔問問題心地唔好，我睇完真係恥笑左一下

相反少爺占就真係好好人，又nice,抵我支持佢到而家

平時聽電台森美份人都幾黑人憎 成日串鳩Marco 小儀人蠢無腦 又成日鬧呀正 人哋都係比面你先叫你大哥 就成日擺起個老屎忽格 佢仆街嘅話真係抵佢有今日

賓穎係咪森美最想非禮的女藝人

「知唔知你衰d乜野......係態度呀」

冇證冇據 你話689都得la

有部份連登仔好憎森美

先放風話佢有
佢開口話無既話
放風果個再放料出黎就精彩

如果嘩眾取寵都鍾意的話, 這世界就沒有良知

好臭串
次次上節目都踩9人
明明唔好笑但又覺得自己好風趣

最想強姦嗰單嘢同個youtuber波仔話乜最想做Sp嗰單一樣咁衰

非禮係罪行, SP唔係, 你話邊樣衰

樓上幾個非禮同強姦唔識分

咁一定係強姦仆街啲㗎啦 但兩樣都衰，明白未

森美越老越煩膠
以前都仲叫正常

如果有cctv片段流出就好玩囉

咁森美有無扑到小儀？

題外話
有冇人知個豆豆而家去咗邊

而家肯定係佢咩

數到8個

有無人補充

今日玩看圖講故事

圖都無張

上面班人同C9 八婆無分別

要為豆豆平反

本身就係垃圾偽君子 唔明點解依家先多人覺得佢仆街

踩d後輩就冇問題

你邊位呀？憑你？

條友之前都食過吳日X啦有咩出奇

最憎偽君子

利申 真小人

實有la

有時朝早聽佢講足球野係最悶,唔識又大把野up

Hi豆豆
忍咗好多年?

召集所有唔撚鍾意森美既手足們

老手嚟 點會斷得正

戇鳩
講到依家已經證實咗咁

屌你個閪
唔係你Po都唔知佢地Up乜尻

戇尻 咁撚樣匿名報料乜都冇 都可以拎黎報料
心穎晚晚幫我含啦咁

利申 睇人仆街最開心
但都要講證據先

管理公司冇可能交任何片出嚟
公開任何片段 間公司個朵都會臭哂
又唔係有人犯洗
就算真係有人犯法都係俾片警方only
你網上食花生炒花生唔使成本 但人哋係公司聲譽
同可能簽約有寫明 唔好話片 講多兩句都分分鐘被人告

可能果條友係豆豆黎嫁,係佢到今日都仲係on99咁咪打段咁既野

豆豆係邊個? 邱淑貞?

你知唔知點解我選你出局，豆豆？

有可能Mayanne枱底下已經疊埋心水做許(文軒)太

豆豆 bu郁強 西爪

森美苦主 復仇者聯盟 等左好耐喇

麥美茵好靚

Mayanne先係聞煮女神，您見佢喺《美女廚房3》決賽僅僅輸俾張曦雯頭位就知

心地唔好

成日串串貢

今鋪仲唔仆街比我睇

仲有阿希

不過，最驚人的是原來除了安仔和馬明外，鄰居經常看見不同的圈中人到訪香閨，一名不願透露姓名的鄰居跟本報記者爆料，見過黃心穎與一組合的男結他手，以及商台一名男主持十指緊扣返家，在電梯內舉止親暱，令人側目。當追問是哪個組合成員？鄰居說︰「成日劃眼綫嗰個呀，就嚟開演唱會個隊！」

有食唔食 罪大惡極

森公子

森美hater全面進場

等睇炒車

留名等睇佢出事
炒車都抵

死老屎忽，啲新仔唔敢串佢就以為自己名嘴
扮高人

係903佢做山寨王咋 出到tbb佢連龜頭bob都不如

香港人真係有趣
為咗食花生可以連法律道德都唔理

森美移動 為你移動

leo呢???

森美一向係早霸王借頭借路講淫野架啦

唔多睇tvb 但記得唔知咩大show同Do姐一齊成個白痴仔

我都想睇人仆街
但要有證據先

on9 仔先叫佢大哥

唔係掛

diu相都無張， 你話bruno mars屌過都得啦

點吖年輕人
仲係度喊吖

識食

踩人上位去拎優越感就係呢種
夠疆去踩曾志偉 diddid姐啦笨

我見到樓主同賓穎老母大戰左三百回合 略有攻守 好刺激

森美有冇回應

我都唔信
佢係個虔誠基督徒嚟

許生都係虔誠基督徒

另外我唔信虔誠基督徒係咁樣

諗起木人巷

要扮大哥
森美大哥

冇證據 冇人理妳架，
有做過比我就唔回應直到有證據，
有上門證據就tum掂老婆話佢係到 一齊食飯
最多之後離婚分身家分多d

森美：工作以外沒與黃心穎聯絡

以前玩9陳強已經覺得佢好煩
好在陳強而家都算出咗頭
雖然唔知100毛仲有幾耐

無相，你話同689開房都得。

我覺得佢嗰種玩陳強係針對佢 覺得佢柒/on99先玩佢

肯定唔係森美啦

癡撚線，森美大隻到

咩事呀b哥 咩事呀b哥

後真相年代

正宗唔睇新聞然後又跟人盲反嘅兒登仔一撚樣
仲要大大聲講自己無睇過

洩露業主私隱，佢間樓管公司永遠 blacklist
我係間公司即刻扣起晒 d有名人住既住宅cctv片
屋宇cam 同車cam 2個概念

冇片真係唔會仆街囉

有夾過band既商台dj係少爺占wo
班痴線佬指森美做乜撚?

又係耶撚

員工玩野都得啦 就係想害死公司

森美點會咁易中伏
當佢傻嫁咩

都話分別2個人黎

你呢啲人心地唔好呀

無片

其實如果真係有片，蘋困又播左。
可唔可以告蘋果，要蘋果賠呢
因為賣料比蘋果條友唔係版權持有人，
佢買犯法料

陳強應該最開心

做左阿爺未

如果有業主錄低呢？

豆豆衰在自己冇料又想寸人
香港娛樂圈出名冇實力
踢走晒d老屎忽就岩嫁啦
好似gem咁唔同人打招呼都比人批鬥

呢條7咕6都有今日
過多幾日再多啲料爆
佢實收皮

豆豆真人上連登？

希望毒果有片 先等你否認
再一野反出片cup落去

森大哥 仲喊緊呀?

想睇森美打去香蕉俱樂部

森美應該震過貓王 看更如果搵到lift既閉路電視...

講咁耐有圖/片/錄音 未

有圖?

叫大哥通常最下流

推左先

唔講以為係真
點知係9UP

又唔係殺人, 真假真係咁重要咩? 發洩下對"偽人"的不滿姐

如果佢係好人, 邊個屈到佢, 有冇人會話胡楓界女?

樓主就係當年既豆豆？

唔只豆豆, 相信很多人憎佢

無片講到9成似都冇用，炸彈一樣拆得掂

但係豆豆真係好7，抵比森美玩

冇話抵唔抵嘅, "偽人"個個都串喇, 除左地位高嗰d

睇下內文啦，賓賓係食音樂人，片都無段就亂笑人欣住炒車
Btw 幾時到看更爆料

咁森美有幾壞呀又

不多言了, 請看舊post

樓主叫豆豆?

森美咁聰明
就算上屋企都分開上啦
會唔會拖埋手咁死蠢

利伸 信佢哋有嘢 想炒車

1516唔玩唔舒服

真係對住D keywords出廣告

你係咪豆豆？

利孝和夫人都保唔到佢

以前都係森小fan 架勢堂同森美移動都追

宜家森美一係成個廢老咁 打橫黎講 一言堂 jer住人唔比人反駁
一係就扮撚晒識野 好似老師咁講書
實質得半桶水 講d資料有時仲係錯

最爽係聽公子會
比火火劉翁呢兩個交際廣過佢既 見識又多啲既人 屌返佢轉頭
佢就做返下把位

早霸王節目環節十年如一日
每次手痕聽 都以為搭左時光機

自從架勢堂變做早霸王之後
追左一排就無再聽
間唔中返工手痕開黎聽 唔夠2分鐘就會熄返

無圖講咩都唔會信 香港地想出位既人太多

炒車

conspiracy冇車炒

你係咪心地唔好個個？

男人咁既年紀仲狂操肌,為乜
真係為健康,跑吓步就會

咪就係咁嘅原因囉

成日扮撚晒正人君子又係叫大哥
上一個叫成龍
你地話呢？

樓主：實係啦，係架啦

樓主個標題講到咁，以為有晒相有晒片，點知入到黎乜柒都冇

純學術討論，圖冇，所謂人証又係無指明道姓

大哥好波
支持大哥

仆街

你心地唔好

gem呢件垃圾邊個理

你心地唔好呀講呢d野

大哥唔好有事呀

只要一日冇相或者片流出/有佢身邊有公信力嘅人出面確定呢件事
佢都唔會仆街

Ching識佢？

黃心穎真係臭雞嚟

好sweet

真心淨係聽有無搞錯咁大把，好似都無咩聽過大哥贊西瓜🍉
我諗西瓜走唔多唔少都係因為夾唔來，雖然唔係話學唔到野，但係次次都比大哥話，想威番次都無係人都心淡
利申：西瓜🍉好靚女，傑傑就正啦

講到有曬片咁
原來鳩UP

其實佢兩個做節目認真麻麻地到差果隻，我公司每日都開收音機，聽903聽左十幾年，由五十幾歲到廿幾歲個個聽到西瓜同傑做早霸王真係慘過食屎，真係聽得出佢兩個無咩準備節目同反應真係慢同堅無話題。。。。

西瓜咁垃圾比人鬧正常，
豬衰傑更廢，
反而阿正就真係用心都比森美鬧就真係唔抵

難d 大廈cctv 多數7日loop
好少係一個月

為份工囉
做幕前嘅好多個都操㗎啦
你估個個都龜頭bob咩

要做新聞真係話咁易啦
你睇蛋記旗下嘅娛樂雜誌同網絡打手都屈唔少人啦
再早期啲倪震屈劉錫明撬佢牆腳 日日喺yes寫佢係毒瘤明 搞到佢避走台灣

有一兩次無理取鬧都係教精緊佢既

西瓜好多時都鳩hea wor
阿正就間唔中被人無理取鬧

有次大哥話阿正d 意粉冇過冷河

西瓜唔係9Hea咁簡單
佢真係癡撚線㗎
試過畀檸檬同淘寶零食畀森美
仲要自己唔試食先

今日發脾氣 話人屈佢

真心森美差咗好多
有時候Eq好低

呢度係天地會定係屈字堆？

森美fans又開工洗地

鄰居講過野係唔係事實
甚至有冇呢個鄰居出現過

其實都唔肯定

但唯一可以肯定既係
好多人想森美仆街

又抑壓唔住想睇人仆街心理

炒車未

檸檬好似係咁多野食最多view數架片

好開心, 又見到連登仔炒車

阿正都好睇既，走同西瓜🍉唔同風格，加埋佢同Marco夾得好，成日比森美講佢地
BTW前幾日阿正個節目一個人呀唔該講阿正一個人去影婚紗相

有時marco同姑媽暗串佢 真係好心涼

今日平野.....無好野呀！

好開心 ，終於見到樓主炒車

返去扶阿婆過馬路啦

森美都幾好嘢，擺明送到埋口都忍得住冇食（喺香港）

你知佢外地有食到？證據呢

樓主姓屈

仆咗未？

siu4

小心啲睇，我冇話過佢喺外地有食喎

忍得到嘅男人實在好勁

連登少數人代表好多人，你個世界咁細架咩

樓主

樓豬心地唔好

語言藝術

雖然唔知咩事 留名

唔撚係掛.jpg

樓主唔推post既？

樓豬喺邊度

樓主唔開心，見唔到森美仆街

BINC

邊個商台DJ上黃心穎屋企？ 原來係森美拍檔劉翁

最想強姦？

成班傻西 一定要推